CCTVB show咗兩位狀元嘅身份証號碼同地址俾全香港人睇

source：

拎去借大耳窿

唔係犯法㗎咩

如果事主未同意

好彩我係私樓、冇性病，視力十足
成績唔多好，人生勝利。

不法之徒既春天來了

借到既咩
大耳窿冇咁蠢就咁信個號碼掛？

你條友真係句句野都駁屌
無人care? 個狀元自己ca唔care呀on9

智將

咁攞住張嘢俾人影嘅係邊個？

你寄少少野都要填個人資料,唔通又可以upload張form上forum

但身為傳媒連打格都唔曉係好低水平

的確CCTVB係低水平

法律上電視台要唔要打格？真係唔知，低水平？或者係。

不過你寄嘢填張form，應該無合理預期張form會上電視公開。

但係如果喺咁多記者面前用雙手拎住張成績單叫人拍攝，係咪應該預期有人睇到？假如電視直播，夠唔夠時間打格呢？

呢啲情況最好都係自己用手擋住個號碼好啲。

cctvb完全唔保障比佢地訪問既人私隱

連登仔咁留意TVB ?

但係點睇都似係個事主自己show出黎
即係我渣機影住你,你自己除衫就唔算係我偷拍啦

其實點解要俾CCTVB睇成績單，講俾佢聽咪得囉，唔信就罷 學生終於入世未深

你自己除衫露出條小毛蟲
俾電視台影到
佢如果要播出黎就要打格
否則淫審署 廣管局都可以告電視台

同理今次係私人專員公署 入境署 廣管局都可以介入
但班廢物公墓員無人投訴做唔做野係另一回事

算唔算係高分低能

用性器官係極端左

今次呢個資料係事主自己貼出黎算唔算違反呢?
好多人被起底都告唔到不誠實使用電腦罪
個原因係佢地自己貼出黎,唔係人地盜用

利申:唔識,吹下水

五毛係咁

中六生無注意依點唔出奇 但作為一間大電視台 就算法律上無責任 佢都應該考慮到依樣野

咩都比人知道，好易比不法之徒造你

10a 港姐張cert 當年id no. 都冇打格

咁照計只可以話cctvb道德意識低(不嬲架啦)
但應該無違任何條例....掛

利申多次:唔識,都係估

如果層私樓未供完。你對上或對落仲有呀哥細妹。

咁我會覺得公屋仔好過你

你係咪誠哥呀？
唔係就同各位連登仔分享下你住邊同身份證號碼喇

你估做狀元唔洗付出代價啊！

推

行得正企得正怕咩

垃圾cctvb

咁有冇電視直播？冇啊嘛，你講條春咩
根本所有做得新聞嘅都知，
舉起張成績表係畀你影分數，唔係畀你影個人資料

利申 喺其中一間傳媒做 尋日有去做放榜 上頭千叮萬囑唔好影到考生編號、住址等

On 9 jai

香港人真係賣私隱大
咁都得

唔好話打格,字都唔識多隻啦
錯字多到

平時有廣告background, 打格仔打到成個畫面78成都係格仔

咁你間係良心傳媒。

可惜唔係間間都係。

大陸狗既cctvb電視台唔識香港法例